{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64149&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉대관령안골황토펜션"
    },
    "text": "健康に良い資材と焼いた黄土レンガで建てられ、暖かくて居心地の良いペンションです。 ペンションの隣に自然休養林が設けられており、カップル、家族、団体が利用するのに良い客室をご用意しております。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降に可能です。 客室の収容人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 一部の客室では調理が可能であり、調理施設と食器類が完備されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする方式で利用でき、テラスでのバーベキューも可能です。 客室内でのペットの出入りは不可であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。 大関嶺休養林は車で6分の距離にあり、大関嶺博物館と羊牧場は車でそれぞれ3分と6分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの建築資材は何でできていますか？",
            "answer": "健康に良い資材と焼いた黄土レンガで建てられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの隣にある自然休養林は誰が利用することができますか？",
            "answer": "カップル、家族、団体が利用することができます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室することができますか？",
            "answer": "5時から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に退室することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の収容人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "客室の収容人数を超えると入室することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理施設と食器類が完備されています。ただし肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする方式で利用できます。また、テラスでもバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは客室内では不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や毀損については利用者が負担する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのオンシーズン中に料金が変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "大関嶺休養林までの距離を教えてください。",
            "answer": "大関嶺休養林は車で6分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "大関嶺博物館は車で3分、羊牧場は車で6分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 579
    }
}